手提電腦Apps一問

有冇巴絲知道咩apps可以load 到Blue-way DVD碟
本身部notebook 係支援Blue-way
感激